女朋友既朋友係我ex 成日想整散我地「真人真事 」

小弟希望大家支持下 文筆唔好 都想巴打絲打們比個好評 第一次寫長文 見其他人都分享自己故事 又想消磨下時間咁樣

吹水台

《一》

好內之前 我曾經係個好壞好壞既學生 首先分享一下我家庭背景先 小弟細細 大慨9歲左右 爸爸係我面前離開 屋企果時得我一個人 家姐牙媽都番左工番左學 如是者 每日都會送我番學既 由地鐵最尾一站 經歷成個幾鐘到頭果個站 老豆都會送我番學 無微不致 一直同屋企人既關係都好密切 雖然屋企吾算有錢 仲要都幾窮下 欠落周身債 但其實都係因為老豆一個人太辛苦 吾能夠養起成頭家 不過我從來都無怪過老豆 我知道佢一直為左屋企 係出面承受左好多苦 好多壓力 比老闆西面等等 老豆係一個sales 追客趕數真係令到佢日日都要R客 厚面皮

一直左幾年 經濟算係好番小小 但係佢依然做好多野 例如好小既事 燙衣服 洗衣服 好多小事都要自己做 雖然牙媽都有做 但老豆都會幫輕下牙媽 好鬼錫老母
老豆份人都幾風趣 見到佢我會同佢打 咁當然係玩果種 又成日講笑 講講下笑 佢D客打黎 佢又要轉一轉channel 「喂 陳生 係 ....好兩打 ....係十罐 ...地址 .....好聽日下晏2點送到 ..多謝曬」佢爽快既語氣要好快咁變 對我地平時溫柔又搞笑既佢 我咁大個仔都覺得佢超醒 當然唔單單係因為呢樣野啦 所以我其實好中意同老豆一齊

到左我9歲果年 老豆有一晚同我地食一間茶餐廳叫「心足館」 現在已經汁左幾年 仲記得果一晚 我叫左乾炒牛河 佢都係 家姐同老母我記唔記得佢地食咩
開開心心平時多數食住家飯既我地 好小會出去食晚飯 唔知咩原因 但係就係咁 果晚食完 一切正常咁樣番屋企 如是者番到屋企睇左陣電視就訓 每次凌晨4點老豆都會 拎洗完既衣服放出出面 等佢乾 有時仲睇咸片 nowtv 998台 密碼0000 細個按左密碼 吾識出番去 話左比老母知 見牙爸入 我又入 點知比老母知道左老豆睇

言歸正傳 食完「心足館」後一日早上六點 個天仲有小小黑 咁岩落大雨 之後我見到廁所開左燈 果時老母同家姐番左工番左學 但一如既往既係老豆係咁早起 見到廳有小小光 係廁所既燈黎 我自然醒左 出去睇睇 好奇怪 入到廁所見到老豆坐左係廁所板到 無呼吸 手腳冰冷 我果時首先幫佢心外壓 但我無學過 所以第一時間打左999講完地址同情況 我就喊到爆 又人工呼吸 又攬實老豆 平時佢有高血壓 但一直無咩特別事 心裡好怕會無左佢 我好中意老豆 佢係一個有責任感既男人 唔會比任何人恰我地屋企人 就算佢吾係好高都好 重點係果時佢無穿底褲 我怕其他救護人員見到 我就幫佢穿番 佢成180磅 我仲係得70磅 幫佢穿番真係好吃力 到最後我到幫到佢穿番好 其有時覺得好巧合 個天選擇比我第一個見老豆最後一面 點解我咁諗？ 因為我家姐係一有困難唔識點面對 我媽就可能會傷心到第一時間唔知做咩好 咁所以個天 或者係現在係天堂既老豆 選擇左我係見佢最後一面既第一個人 講真 平時我都唔係好醒 都唔知點解果時我咁果斷咁決定 唔怕咩都做唔到 都仲係得9歲
就係因為咁 我9歲果年開始就無左一個我好愛既人 好照顧我 教我 安慰我既人 同時都係因為之後就係小六既大考 老豆係考前個幾星期過身 離開左我地 我學校有好多姑娘安慰 又有義工上上下堂搵我出去傾訴 怕我諗唔開 我細個性格係大方 唔會記仇 又唔會死牛一面頸 唔係做傻事既人 有時會覺得姑娘好煩 因為根本幫我唔到 加上大考影響好大 點知比大考影響仲大既 千算萬算都算唔到既 原來係失去最親既人 就係咁 我個大考真係hea考左 無心情考 溫書都無心情
黑暗既日子開始左 入讀一間band3中學 識左表面上好實際上仆街既女朋友

幫手推 希望大家支持 真人真事 想用十五集完結

你d 牙 吾 做乜撚野? 打好d字先出文

打下標點先學人出文啦

太眼訓 會改改

中文得5 會改善

內

睇到呢個字冇再睇落去

too long didn't read

眼訓就做5p

咁都係原因